# Curso de DOCKER - Cultura DevOps

Neste curso, você aprenderá muitos comandos do docker e também como fazer um dockerfile.
Você vai aprender os seguintes detalhes dos comandos DOCKER START, DOCKER RUN, DOCKER EXEC, DOCKER STOP, DOCKER RM DOCKER RMI, docker cp.